支那咁多個省，點解冇一個籌款損俾受災居民

支那講到自己幾有錢幾勁。

點解冇一個有錢省份（如 上海，北京），公司（如騰訊，呀里巴巴）出黎損錢振災。

你想點樣損錢

突顯支那人自私自利